郭文貴

得閒入黎吹下水 內有很多明白事既大陸人